我真係好愛你，可唔可以重頭黎過

咁就四個月，分咗手四個月。過咗四個月我以為自己已經開始放低，原來無，我放唔低。我好掛住你，發夢都夢見你返黎搵我，呢幾個月夢過你幾多次我都數唔到，我真係好掛住你。

原來呢個世界真係會有一個人同自己咁夾，當時每日都過得好開心，每日都見，大家都習慣咗身邊有對方，我都終於可以係另一半面前做返自己。你當初話玩夠啦想停低，點解到最後一個原因都唔比我就離開我。

點解明知自己性格係咁，要比咁多承諾我。我好想繼續留係你身邊，我真係好愛你，我地可唔可以重頭黎過。

你慳啲屌你老母

sor 牙
唔啦😂😅😅

原諒我係一隻無腳嘅雀仔

已經屌厭，唔可以

人哋屌緊第條女啦得撚閒諗你咩傻閪醒吓啦

好呀 下世啦

同你一樣
但我係被女飛

人真係可以變得咁快，上個禮拜仲相安無事，下個禮拜就對我好冷淡。一句高估咗自己就完，我將成個心擺係佢到，點解要咁樣對我。求屌醒

點解佢哋唔係想認真拍拖又要講到自己好認真咁，到你信曬佢個時就飛咗你

唔好搞人啦stalker
送首歌俾你

原諒我係一隻無雀嘅腳仔

收皮啦

下世啦on9仔